<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Michele Criscuolo</title>
    <description>Developer ● Unity ● Web ● Mobile
</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 14:44:37 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 14:44:37 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.5</generator>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Salernitano DOC, tra una lezione e un calcio al pallone in cortile, coltivavo la passione per i computer e per la tecnologia fin da piccolo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alle superiori ho scoperto la programmazione ed è stato subito amore.
Con l’andare degli anni e il passaggio all’università, ho fatto di questa passione il mio lavoro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ho iniziato a programmare che avevo poco più di 15 anni e ho da subito conosciuto tante persone capaci che mi hanno fatto crescere professionalmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La mia sete di conoscenza e la maturità professionale acquisita mi hanno permesso di fondare, ad oggi, &lt;strong&gt;due aziende&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con la mia prima azienda sviluppavamo soluzioni &lt;strong&gt;web-based&lt;/strong&gt;, i classici gestionali. 
Abbiamo anticipato di un anno quelle che sono conosciute con il nome di applicazioni in Cloud.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Successivamente è nato l’iPhone e ho cavalcato l’onda delle Apps per &lt;strong&gt;iOS&lt;/strong&gt;.
Ho lavorato per oltre 2 anni allo sviluppo nativo della app e ancora oggi in segreto mi diverto a programmare applicazioni per me stesso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In quel momento capisco che serve un ulteriore salto di qualità e nel 2011 ho fondato ”Mangatar”.
Con Mangatar ho sviluppato nuove competenze, sono diventato un &lt;strong&gt;Digital Entrepreneur&lt;/strong&gt; ed ho intrapreso l’avventura dello sviluppo di videogame.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Negli ultimi sei anni ho vinto diverse competizioni per &lt;strong&gt;Startup&lt;/strong&gt; e lavorato con clienti come &lt;strong&gt;Digital Bros&lt;/strong&gt;.
Oggi, questo ciclo di maturazione mi ha portato a voler fare ancora una volta qualcosa di nuovo e a cercare nuovi stimoli e problemi da risolvere.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si è capito che mi piacciono le sfide?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nonostante la diversità dei progetti sui quali ho lavorato, ogni volta mi sono trovato ad affrontare problemi che, mi hanno dato al possibilità d’imparare e moltiplicare le mie capacità ma continuo a studiare e imparare nuove tecnologie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In pratica sono un &lt;strong&gt;Full Stack Developer&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Forse ti stai chiedendo: ma quindi sei sempre chiuso in un posto buio con le mani sulla tastiera?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assolutamente no, mi piace lasciarmi contaminare dalle persone e partecipo spesso ad eventi. Questo mi permette di entrare in contatto con tante altre persone che possono trasmettermi nuovi stimoli e nuove conoscenze.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nel tempo libero che mi rimane (avendo dovuto abbandonare il pallone in cortile), pratico il CROSSFIT, che come per la programmazione, mi ha travolto la vita. E’ uno stimolo a migliorarsi sempre e accettare giorno dopo giorno una sfida più difficile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Come quando ero un ragazzetto, oggi il mio obiettivo è non fermarmi mai e in questo momento nel quale stai leggendo, sono in attesa della prossima sfida, quindi ti invito a metterti in contatto con me.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Forse non ti ho detto proprio tutto tutto su di me, prova a dare uno sguardo al mio profilo &lt;a href=&quot;https://www.linkedin.com/in/michelecriscuolo/&quot;&gt;Linkedin&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;buzz&quot; style=&quot;position: relative; padding-bottom: 60%; padding-top: 8\0px; height: 0; overflow: hidden;&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://buzzoole.com/z94jMrne6EzEMq3g/influence&quot; width=&quot;100%&quot; height=&quot;100%&quot; style=&quot;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%; border: none;&quot; scrolling=&quot;no&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 30 Nov 2014 15:34:25 +0100</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2014/11/30/MyHomepage.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2014/11/30/MyHomepage.html</guid>
        
        <category>home</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
